中文最後一隻造嘅字係幾時同咩字？

唔係講緊詞語同殘體字
正體字嚟講係邊隻？

曌？

點解覺得你地似尻嗡

如果你係真嘅話中文都停滯左好耐

你條問題有咩意義?
你覺得有邊個會答到你?

你答到英文係邊隻我就答返你

囧

英文會不

完

點解冇意義？
你覺得造字冇意義？
英文每次有新科技新發現新理論都可以造一隻新字出嚟
中文就用舊字拼新詞彙出嚟 但係呢啲情況好多時都有好多問題

方中sir

呢樣野keep住變，邊有最後
大量science野翻譯為中文果時，有邊讀邊又整個新字出黎
佢地咪又係中文字

其實我到依家都唔知元素週期表堆字係新定舊

知道左又點 你咪係要返工

最後一隻只係用於「死語言」
中文仲係「活語言」
何來最後一隻？

係我表達得唔好

我指暫時為止最新果隻字

你去中大港大同班哲學撚歷史撚講啦

英文其實都係拼，只不過用二十六個字拼，中文就幾十萬個字

鉨
鉨（Nihonium，Nh）是鋁族最重的元素，但由於具有放射性且衰變速度快，至今仍沒有足夠穩定的鉨同位素，因此無法驗證其特性是否與該族相符。 科學家於2003年在镆的衰變產物第一次發現鉨，再於2004年直接合成鉨。